[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4406)

Diu u

fast

朗斯又學羅沙里奧中央

垃圾

巴塞又輸 嘻

巴狗又輸

喂熱刷未

狼堡 奧格 RB快入

no goal

Miss

屌你博洛廢撚到

Miss.....

Miss你老母咩屌

咩事

有咩盤必勝

救到喎，巴大難不死

巴輸 姐係熱都會輸

輸你 做唔到野

12碼唔入

朗斯弱撚智

法撚無角我屌你老母

spal 1:2

冇

炸

朗斯又針
針撚夠未吖屌

德甲做乜唔入波

炸左

德甲全半和

12M都唔入 今日迫害大波

定啦傻閪

巴塞 大難不死 必有後福

12m都唔入

炸？

屌佢老母單刀最後竟然射門都射唔到

Rbb賣晒d人？

好彩買咗半和
佢輸定唔輸唔關我事

1 中岸水手 [0] @ 2.06❌
2 即場 中岸水手(第一球)@3.46❌
3 墨爾本城 [0] @ 1.85 ♻️
4 愛斯賓奴 [0/-0.5] @ 2.02❌
5 澳洲U23 [0/+0.5] @ 2.11✅
6 李斯特城 [-1] @ 1.87♻️
7 史帕爾 [0/+0.5] @ 1.75
8 朗斯 [-0.5/-1] @ 2.13❌
9 RB萊比錫 [-0.5/-1] @ 1.81
10 慕遜加柏 [-1] @ 1.93❌
11 禾夫斯堡 [-0.5/-1] @ 1.99
12 巴塞隆拿 [-0.5/-1] @ 1.84
13 史篤城 [0/-0.5] @ 1.76
14 洛達咸 [0] @ 1.88❌
15 熱刺 [0/-0.5] @ 2.00

達史迪根好似冇踩實條界喎

中晒頭10抽1 200

RB立即入波

同哂路 789

高美斯

又係碧基個垃圾 大部分12碼都係因為佢先比
世界盃12碼又係佢 咁撚廢 唔明點解fifa有88

1

Thx

Lm

Longc cup?

Z

Rb學咩人開賽前 3.5 4.5

我

lm

靚仔

巴塞和客ok？

乜尻都半和 今朝到依家都係

德甲又補0min

細波日

條撚就cup到

新年ma
和氣生財

ｍｅ

又半和

重射你老母個閪 灌到滿一滿

RB屌你老母 又禁屌唔入波 想點撚樣呀
嬴唔到罰每條友飲紅牛飲到死為止呀屌你老母

真 廢物

修又三連角 停停先

12m都唔入 華倫手足補飛啦

原來西咸輸緊

熱-8c

躝啦無人想知你炒幾多

1-2

有4場徳假蛋蛋

終於有一場波開大波

咪出黎燈啦

屌你老母真係全半和

朗c串撚左博洛

Dllm jump

意甲1:2

史帕爾 又可以交叉了

有冇炸？

意甲追和ok ？

朗c cup 1個500

Spal

朗斯串撚左屎帕

me

屌你史柏爾

嚇撚到我賴屎

好記得師兄當年一萬蚊買咗烏茲別克入第三球

得 肯有綠色未呀？

我了

Ok

新年第一日就輸到傻

喂小花做緊乜撚野
入波未

走盤都要人死

1:3

1-3
誤中神經刀spal

朗斯屌你老母臭

1:3
我得

唔記得了

巴塞d角開到咁低既？

屌你老母啦 Spal

咩撚野frenkie dejong 乜撚野lionel messi呀
入波呢屌你地老母

走盤♻️算唔算綠色

洛達咸廢撚到。。。

Dllm

博洛

真 又針！

ok，投降了

仆街史柏爾

養生足球

意甲真係世界第一
打完鋪機返黎開左2球

想死

輸到傻 身家輸晒
人生意義係咩？

寶尾

巴宜家只係識控球唔識入球

買撚左 Spal 今晚可以收手了

屌你老母daddy淨係踢防反 唔識主攻

熱狗比人禁屌禁得好爽咁

Long c輸撚硬 diu

巴塞得個鳩搓都冇攻勢

手

要左史篤城 朗斯 唔撚想玩了

spal 1:3

Dllm意假

Dllm 一樣

又出毒水

咁岩吖

我薯3.5/4s

要左幾場波
幾場都0:0

3.5s bomb

肯入未啊巴塞

唔入 屌到入

same

修今日刷

初一d波點解咁難賭

睇巴塞就好似睇緊套 av 被人剷走晒扑野個段

小花係咪冇蘇狗搭就唔識入波

意甲10.5c Big 有無機?

Tot 1:0

熱刺！

1:1

熱

綠帽狗1:0

支持

準備中今日第二場了

巴 一腳射門都無

nice

隻美斯真係垃圾呃飯食

Ok 當我無講過

好好笑

咁都offside on9

買左巴塞慘過食屎

LM

巴狗半大派

華西屌到傻

不停咁揸波，除衫，一去到插就無左

基0咸

SON雷9人

Cup佢老母

中

前戲都好睇既 做家務都搞半個鐘

12

k

仲要扮無辜

鼠年雲佬新年財
年初一
2300
史篤城 0-0
彼德堡 2-0
修咸頓 0-0

係連除衫都冇呀 lin都唔俾你睇下過下癮呀

華西今場禁屌

今日D波比狗賭

意甲-3c

屌到好勁

Cup?

朗斯比下力啦 想中返注

巴塞前面班人企係到踢不如走啦

屌你老味 疤作客讓半一真係次次都咁閪
學下利啦屌你老母嬴一半都好呀

2 級半既咸片

華維迪:咪一9樣

巴狗真係好撚閪

華閪不嬲食住疤

等有控球率買個陣我會考慮下買巴塞

乜鳩都食住疤
諗起黃潛4:4

熱刺贏盤 派50

MESSI踢到成個阿根廷個個咁 點樣入波

有

LUCAS廢撚到笑

Rb 中派1 10 1

一cup就唔刷 食屎了

中呀

I

rb

YY還晒債又復活?

咩話 美斯唔識入波

巴狗

新年流流派1

冗員巴一齊玩

冇SO9就成隊唔識踢波

rb5555555

無 仲還緊 差成球點還 走數算

意甲9999

上年fit到爆果陣比簡尼搶左個位
係人都嬲

發達邦1:0

柏德1:0

法撚1:0RB

9

屌你咩rb

笑死 rb輸埋

禾夫斯堡

rb siu4

屌你老母RB真係狗黎架喎
真係盲人足球之後比人入

法撚好波！！！

Rb 屌你老母

rb rip

輸哂 bye bye

抵撚死上半場入唔到

法蘭1:0
下盤頂住

柏林聯1:0

轉頭
問fd借個馬會ac玩下先

rb我屌你老母臭閪

屌你d德甲全部都入波咁濟

洛達咸2:1

奧格又點撚樣呀 屌

屌你老母疤咁踢法遲早被人入

rb我依家立即屌你老母

cls
隊隊一出下半就入波

法撚遠射世界波...

Rb一哥 ？笑撚死咩

屌你老母針到

我得著燈著到

你老味德甲全部半場開波即入

撳屌唔入對家入

買左rb 串巴塞

見到個所謂球王行行企企打少個咁真係覺得自己買左疤要驗腦

Rb都要輸

廢堡0:1

法蘭法蘭

德甲成班垃圾 最後咪又係拜仁拎

Rb都死埋...

仆街 大年初一夜晚針撚哂

射13次門.....

RB CUP 10 1 100

我多

屌佢老母球皇踢到行年宵咁

OK

笑4
狼堡xRBx奧格

擺到明夾埋半場和

Rb 屌你咩
重注左

巴狗 半客24

見到咁多手足一齊輸錢 個心都安樂啲

買定拜狗冠軍了

屌

垃圾堡 你肯入味

rb cup啦

憤怒刷角吧

德甲比多兩角

巴狗作客飛得

Cup撚硬既 怕咩
一陣就買埋佢反杯

預埋我

意甲比

唔好咁

暫時半注都收唔返 響親都對家 我就黎掟爆部電話

史帕入一球得唔得
買左單

有無疤手足一齊組團驗腦

精彩

rb cup即刻買波衫

錫菲聯 好撚廢 買親都唔識入

RB全隊斷腳

買4注都針 屌

下...
我今日淨係中一注

疤不如輸撚左佢 我買撚左你係我抵死

巴塞dllm 1角都無

美欺Hea撚到 散步mode

+1

勁中！

原本想買但輸左件波衫錢

修刷到

新年流流

般尼又半9

SON獨撚到

德甲又下盤

運氣呢加野睇嚟係要還

Rb做乜撚野

細波殺人夜 屌你老母巴狗

禾夫斯堡冰角

痴撚線

新年流流睇班弱智德國佬踢波真係有d想嘔
唔買德國波了 仲弱智過墨假美假果d

年初一輸一千

係時候自爆比大哥後上

Rb 我屌你老母 斷腳啦

一陣唔止咁少

嘩屌原來巴撲左個12m

屌佢老母 針到

點解會咁撚樣㗎
玩咗幾日要贏九鋪
但係可以幾鋪輸晒今日

巴塞真係逼害華維迪
依家依個唔知似乜撚野

上年過年多蒙特拜仁RB一齊下盤

意甲10
比多個角

意甲 10c !

我就係要呢d

博洛贏仲刷

11 gel

屌你老母 朗斯生性d

刷得好 先收一注

針吖針吖針 針吖針吖針

又贏

11c!

屌你老母臭閪疤狗幾撚時死

入波未呀

Rb 重注左 收2注錢 回唔撚到血

有冇人睇rb live ? 踢成點

喂喂喂 萊比錫你老母個閪窿真係好好屌呀喂

絕殺！

....輸到仆街

巴狗一對中堅都黃牌
可以等奶野

收撚皮啦朗斯

屌你老母飛左兩場柏林 今日就刷角

新年玩下特別

朗斯快絕殺啦

禾夫c堡刷刷刷

朗斯 cup未啊屌

今日黑到

屌你老母球證 吹停個反擊

Rb咁賤？落後無角

法撚送角！66666

1 中岸水手 [0] @ 2.06❌
2 即場 中岸水手(第一球)@3.46❌
3 墨爾本城 [0] @ 1.85 ♻️
4 愛斯賓奴 [0/-0.5] @ 2.02❌
5 澳洲U23 [0/+0.5] @ 2.11✅
6 李斯特城 [-1] @ 1.87♻️
7 史帕爾 [0/+0.5] @ 1.75❌
8 朗斯 [-0.5/-1] @ 2.13❌
9 RB萊比錫 [-0.5/-1] @ 1.81❌
10 慕遜加柏 [-1] @ 1.93❌
11 禾夫斯堡 [-0.5/-1] @ 1.99
12 巴塞隆拿 [-0.5/-1] @ 1.84
13 史篤城 [0/-0.5] @ 1.76
14 洛達咸 [0] @ 1.88❌
15 熱刺 [0/-0.5] @ 2.00

同路兩場針

見到10幾腳都唔入就知出事
屌拿星

Rb 全隊空難啦

得Sai 今日火力全開

疤狗養生到

今日d波西到
買大波死九成

輸撚到仆街

意甲12

上半場睇左30分鐘

場波亂撚到

今日d波 平注半和都發達 cls

屌啊 見到呢個表早知就唔買

Paderbon rc

RB開全格+10.5b 10 1 100

又輸12m

柏達邦 rc!!!!

博洛同朗斯，點解我會揀朗斯

我買埋加柏三場針晒

巴 華都唔入 做乜屌

屌你老母 全日未贏過

Rb 贏波 派2個1000

朗斯快入喇

好彩柏達紅左 有得叫下

博洛唔通3格

rb上場都伏伏地 今場真伏

賤種rb

好

Me

德甲抖完個冬全部變垃圾...

巴塞入未

朗斯咪撚升班

13

多仔咪正氣

lmlm
rb苦主

呀 rb 仆街

Rb on9 自己有角走去救

今晚啲波正唔正氣

美斯又飲左蒙牛？
成場9下9下咁

輸4

上半唔輸都偷笑

鳩拍要角大無角大 on9

哇 德甲第1喎

林肯到底10 定20？

rb無角。。。。。。。。。。。。。

柏林聯2:0

柏林聯2:0
奧格jumppppppppppppp

我屌你老母個老母

你賭埋我嗰份

死賤種

輸哂利是錢了

RB苦主報數區
-1000

過左12點會好啲

輸突

德甲得場平半 係開上盤

500

輸撚哂啦 仲買乜7

鳩拍比c 仆街

德國波真係比狗賭
次次打假 陷家產

奧格追和5 1 100

師兄你反手買？

又開第3格...意甲

5:9c

意甲14c?

allin埋rb cup算撚數 棄game算

係

狼堡射左咁尻多腳 肯入未

我正手吖就係咁先攞命

av加拍入唔入架屌

奧格廢到

-200 今日白賭

鼠年雲佬新年財
年初一
2300
史篤城
彼德堡
修咸頓
昂熱

今日閪撚到暈

角人呀鳩拍

我賭足全日淨係中u23

下次跟list買對家

Gun

疤得1c咁癲

-4000

鵝鳥爸爸

Rb cup

想要RB 2/2.5b

狼堡終於入

俾人禁屌唔輸波算疤狗命硬啦

Rb冇角 on9

rb報數區 -50000

幾耐未試過連針5注

Rb 10.5s

都係狼堡正氣！仲唔中返場？

今晚有無摩納哥 手足
同路

巴2.5 s 補唔補

good luck man

疤狗俾人345

狼堡食撚滑 剔定先

RB試下奇蹟10.5b

gchi

我都好似無連針 有走下盤咁

Rb落後唔刷角，之前贏就係咁刷

禾夫 -2
弗 -3

買親德甲都針

鳩柏唔好去死 唔比c

rb角

2.82馬會又派錢

明明多仔好正氣

rb 睇live 似輸多粒

唔刷角就抵豬喇 屌

1.76 派錢波

正氣唔代表買到

次次下半季就讓返個冠俾拜狗

RB應該要輸

RBB踢緊乜...........

好波唔撚洗再玩

買定拜冠軍收息

Dllm rb 唔肯刷

我屌你老母rb

弗 10c gd

禾夫 -2

Rb pig

有冇人敢買馬賽

係 如果換走散步果班狗

今日馬會逼人介賭

柏達又10c

你以為輸果陣就會追和

我都知

我仲知輸緊一球

求派

我準備追數喎

Rb -5
Freiburg -1
Aug -3

RB刷呀屌

李城俾我gel到走盤

我無跟 但同得巴一樣
唔知你係咪真飛
我全針

有冇人可以比封利是仔我追數

廢賴堡角大

無限錢

你加油 連針5注心好累

超人555！

rb 似1-1 ft

我dllmcfh狼堡

沃爾夫斯堡11
我得

rb終於7c

柏遜no goal串疤win
好撚驚…

RB 9.5B 凍過水

我得咪咁早 tick la 禾夫斯堡 [-0.5/-1] @ 1.99✅

有冇追數重心

rb -5
門興 -4
弗賴堡 -1

半一上盤比狗屌
今個禮拜唔撚再買半一上盤

rb -3c.........

華倫ng 重注左

即場修仔win

RB -3c

Rb刷呀唔好停

要佢刷個d唔刷
唔刷既係咁刷

警告rb右翼立即刷角

我呃你有糖食咩

已手持修盤

Gel撚爆左...

即場點部署

3串一 輸緊慕遜加柏
單頭又輸rb
點玩?

重傷今日年初一 就比人斬到一頸血

rb -4
門興 -4

遮住ac點派

已手持疤fg

RB還我血汗錢

棄game 手足贏多d

rb垃圾

利是錢輸撚晒

鳩柏快啦 屌

2場上盤波都半和0-0

是鳩但像邊比多兩粒

好彩柏林w gel

禾夫-1
加柏頂住

雲拿12碼點飛機

咁等收錢

Rb 斷完腳先空難

RB咁樣飛機

屌廢堡入未

RB連4角比我啦

Rb反cup 費雷11.5細
派500

呢隊主場真係幾勁

咁冇啦 抵輸

好撚多半和

門興！！

門興2:1

都重好多負數

尻柏2:1

法撚gel啦你

慕遜加柏 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2.4 win 頂住

熱12.5s

有冇角水

Rb角啊

1-0000

唔好咁啦

輕鬆？

費雷一樣 點頂

3串一 比我頂住走水/..........

屌 rb cup 到加碼 3個1000

話口未完

華閪1:0疤
一早話華閪食撚滑

巴塞輸埋

門興-3
rb -4

華西goal

巴

華西

禾夫 10c

巴塞

華倫西亞 10

省中人入

有晒人版你地睇

巴狗個種廢

中中中

2020了 仲有人買巴塞

RB萊比錫 3c plzzzzzzzzzz

笑死人 一開始唔係個個都話買巴塞

抵撚死啦巴狗

作客 你要埋我份

柏達13.5

鳩柏大波易能到

Rb妹到呢

Rb -4
奧格 -3...

買巴塞唔係問題
買巴塞作客就驗腦

沃爾夫斯堡11c

rb輸緊笑乜尻

爸爸鵝鳥

終於有場半一盤中

搬泥

我柏林gel返 華西又gel

Rb刷呀屌

垃圾波黎

年初一輸返晒年尾贏既

買左華西角球係咪好不智

費雷堡cup 5 1 100
紅左都入唔到 屌

熱-3c

巴-7c

諾域治1:0

屌你老母狼堡飛左先刷

無買金絲雀

lmm

大波黨大針日

Rb條友落到底扣番出黎

廢撚比多1角

又下盤 點撚樣玩呀

屌你老母臭閪RB全隊撞車斷腳啦

RB萊比錫 輸
無c
輸撚4 幾多人????????

RB 等完角未

睇往績賭又中哂風

柏達12m

-1000 針了

巴狗猜到完場plz

湯撚哂大家d利是

好撚野 紅左個仲要比人12m

修5碼唔入

巴狗輸波都唔刷角 抵撚死

柏德博恩12m

goal

RB -4

Rb妹到傻

0-2 輸撚哂

柏德博恩 2:0

熱狗12.5B 100%
新年第一注 轟到佢老母都唔認得

9倍ng

rb 假波

輸撚4

要改名了

賭閪咩。。。

10倍見到

奧格 rb love u all

追數重心熱拿亞 新精頭要嬴要輸自己揀

rb 20射

0:2

巴塞屌你老母

有撚用咩

巴塞俾機會你地買反勝咋
上場作客咪又係輸一球先

派錢波

仆街了 熱又停哂角

今日逐場買2.5s賺到笑

今日長買下盤諗唔到點輸

般泥

有冇人派？

Rb個右閘落親底都扣番出黎

正一垃圾中風隊

我屌你老母般尼贏獌贏李城輸諾域治？？？
斷腳

All in左落rb 1.5/2b
Cut戶口了

金絲雀咁勁

-1000

買左幾大

般尼0:2 用左7分鐘

講完自己有冇笑

Rb cup派100000

諾域治 gel算
RB萊比錫 我屌你老母 仆街重注左

熱刺個場頂多11c ft

Rb踢緊嘜撚 連角啦

禾夫信心不足買細左一格

rb 刷到9c 咪 1:1 law快 la

rb同巴塞d角咁難賭既

華倫ng穩過泰山

熱12.5B咁冷既

留比你自己la

針定先
狼堡

下場買咩

高美斯＞矮美斯

真係咪撚再比皮蛋黃講波

Rb 巴狗都賤種嚟

熱狗goalllllllllllllll

馬賽

連美斯呢

Rb可以無角

熱狗goalllllllllllllll熱狗goalllllllllllllll

識啲野

0:1 tot

Goal messi >>>> Lose messi

修仔針撚埋

仲要入埋波11.5s入多注先
12.5 11.5s

綠帽狗又1:0

狼堡好撚野比人杯埋
尻柏3:1 正氣到

門興3:1
禾夫1:2

輸到仆街點算

熱狗入埋 差巴塞

咁都輸到 冇野好講

狼堡輸撚埋

8角

狼堡輸撚埋 唔撚賭了

兒子！

門興

慕遜加柏 3:1 全格 3串一 頂撚住!!!!!!!!!!!

法蘭88888888

熱

今年運返左黎，中左好多場

daddy果然要靠兒子

想回rb血

有無熱刺12.5s同路

同拉素一撚樣

rb比多角

門興上場唔撚見佢cup…
仆街仔

Rb比角啦

快

剔左

諾域治作為聯賽榜尾份子，其實力有幾差相信已經無需多言，再加上他們上次走訪般尼便輸波輸盤，此番想要贏波更進一步猶如癡人說夢。

巴cup

修仔刷啦

rb又輸波又無角賤種到

英超假撚到

回血了

搬泥贏魚拉突 輸俾榜尾

9c goal

屌你老味 年初一前仲嬴緊
一過左年初一 乜柒都對家
6x22 全對家 喊撚左

法9c

有，但你唔好gel

痴撚線德甲

哈化中
貪心串多揾臭格針

rb比多兩cccc

慕遜串RB😭

我幾時先回得

落左落頭啦啵...

Rb 成隊空難死啦

rb 多1C plzzzzzzzzz

門興果球笠射靚到

門興同RB揀左RB

熱刺繼續入

Rb搞乜

rb9999999999999
8.5 cashed
11.5 -3........

9c

賤種rb 唔肯刷 20c都嚟

阿里推人冇foul?

疤ng？

屌佢老母臭閪

錫菲1-0

你靜la，ok？

喂RB我屌你老母咩

rb100000000000000000000

般尼做乜之前反CUP反到仆街

法10c

Rb 10c

我？

...

補飛算
想派比rb手足 有飛即派

空難未

斷rb

皇賭燈撚到

咪撚9c完咁賤

rb10c收二注

rb jumo

10ccccccc
-2 快!!!!!!

+1111111111111

巴塞打算2c完？咁仆街嘅

Rb世界級中位數

唔想要

法蘭克福 2:0 siu4444444444444

2-0rb

法撚2:0 RB

要左柏達11.5細 睇佢11完
岩岩爆1

屌你老母on99

咁都唔洗死 rb 1.5/2b

幫你嗌下
C啊!!

死撚左佢啦rb 輸20

Rb冇拿拿10c

幾勁

法撚-0.5/1gel

介賭注

法咁都開到1.5B

原來個盤調轉開

好彩補左法撚高水NG 屌你RB

rb幾多手足有機會見初三日出?

有冇奇蹟2c??????

派我?

禾堡 屌你老母 可以咁短時間反輸

仲有幾耐補

11-12，佢又唔早d刷，

華西 應該1:0 完場
補返 無入球 算
買左上盤

巴狗刷角未？
7.5 8.5 9.5

10c ft
輸撚4 重注rb jumped
11.5 jumped 中注8.5 有撚用

咁都差1c

10C 2-0 FT

些路迪3:0 !!!!!!!!!!

過左十二點 復活注！
巴塞第二球

Cls神10

完左rb

熱刺12.5 11.5s all in左

疤角球叫都冇得叫

連輸第三十注 係咪痴撚線 有無人破到我記錄

今晚都過唔撚到

成班Hea 鳩
入撚到

傻閪禾夫斯堡

我差D破到你記錄

888

Rb 10.5s 翔啲gg

疤想控c控到幾多？

昂熱x熱拿亞 下盤算
投降了 上盤難買到

Too crazy

65分鐘1:0 1c乜玩法？

日日行大運

屌補完高水5.5倍9.5b先啱啱回本 rb真係on撚狗 一早唔撚刷 根本最後都係靠法撚
以後追法撚算

奧格2:1
炸!

奧格 撚狗

柏2:1

修仔追和呀

柏林w gelllllll

柏林9c ft？

係咪派我

咁熟口面既

唔好博太多高水

求派200起機

有冇追數水

fuck賴堡輸多粒就停c on9

疤真係on9到，唔想贏就離場啦
角都無，有無攻過架

好佩服自己咁撚多場波都揀中左RB同般尼黎買

屌完rb再屌巴塞 1角？
快刷

買巴塞係咪好不智

直屌1:0 華西

馬賽個盤咩事

對疤仲有希望不如派職乞 起碼仲有句多謝

我都係

熱9999

巴狗仲係一角 笑死

巴狗想點丫 落後都無角

上個po一個叫蘇東波o既巴打
時間都一樣

輸？

926

乞錢都要偷飛 笑4

原來馬賽冇payet
等等先

馬賽點買 咁低水

軌對家100%

cup左上面果part
cut走埋個時間咪睇唔出lo
咁都懶

等live算

昂熱100%

巴塞有無機會追返粒

我堅輸

1.66 你食埋我個份

因為客好穩

踢到屎咁

老母勁到

又派錢

刷角呀仆街疤…

找卡數肯入波未

上盤屌你老母

阿路

365客+0.25都係@2.1
狗會比陪2.26你
cls公司

史雲斯 平手 串 巴塞隆拿平半

求200起機即可

熱快刷多三角

rb 我立即屌你老母

輸撚4?

信

IFC好凍 快

我係..

刷角味巴塞

954

me..

要改rb全隊空難

960

疤狗仲係1c

1:0 1c

cls

中間幾百人，落完底死都傳後再傳中
on9疤，針得

5k

屌你老母

下場大船係咩 快

全部斷一關

屌你老母 整埋最後一條過關
輸左收爐 on99

2.5出現了

收返屍咪算係咁

巴2.5b allin

ok ah
15場中2走2輸11
ok la

仲係一角

以前賭得大幾場輸十幾萬都無而家連輸三十注打擊咁撚大

巴塞 1.5/2 大

巴成場係到做咩撚
咩都無

....做咩

@廢馬
1001

7.5s real gel

馬賽地獄主場點輸

馬賽入波未

2.5s

等85+入小小疤ng 算
覺得會和

一陣有無水

史雲斯和未呀 1:0 平手呀

13中1走1

加速

巴塞7成控球0角

992

994

76分鐘一角 cls

華閪2:0 goalllllllllllll

2-0

唔落底梗係冇啦,踢法問題

！

1001